啲人有問題 你會唔會殺曬啲人? 個社會咁多問題就有你班豆泥高層

LMF啲歌真係幾時都咁啱香港
十幾年前香港嘅政治環境到而家都無變
甚至係大倒退

我就係一個MC
我支咪嘅作用
就係要嚟講社會嘅問題
我就要嘮嘈 我就要控訴
你咪撚當我冇到 我哋就係咁樣做

你唔撚得 你就要落台
你死都唔撚肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 佢哋個個都肺炎
你啲高官嘴臉 我就想贈你兩拳

官商勾結有大撚把法律罅走
趕盡殺絕唔會留返條路俾我走
大珠三角街外錢唔留俾阿豬阿狗
大魚大肉啲富商話知你賤過隻狗

啲雞有問題 你就殺曬啲雞
啲狗有問題 唔通你又殺曬啲狗?
啲人有問題 你會唔會殺曬啲人?
個社會咁多問題就有你班豆泥高層

你唔撚得 你就要落台
你死都唔肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 我哋個個都要挨
你班粉腸睇檔 我哋實聽無望

我唔知道點解你要咁做
我唔知道你咁做背後有乜嘢企圖
細價股八萬五 冇人出嚟負責
個個攤大手板 我問你呢鋪點拆

冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽
你唔撚到 快啲返去檢討
你渣 你差 你老婆丟曬你架
你呢亭人正一陀衰家

你唔撚得 你就要落台
你死都唔肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 個個顧住擦鞋
不義不仁 恰鳩我哋啲低下層

What The Fuck
唔知你做乜 唔知你搞乜
你條仆街根本系度混吉
你就官字口面 我哋閪口閪面
你又拍心口話乜阿都得
What The Fuck

What The Fuck
我哋呢度講原則屌你嗰陣咪撚口黑面黑
我哋好有意見 你又唔聽人勸
要我收口就一定唔撚得
What The Fuck

唔好諗住咁樣可以過骨 我屌你都仲得
你話通過乜就通過乜? 我屌你都仲得
你話你有邊一樣嘢 真係做得好好睇睇
搞到我哋幾百萬人都屌撚曬鬼
叫到拆天 忍無可忍
仲要剝削我哋人權自由 呢鋪真係火滾

你唔撚得 你就要落台
你死都唔撚肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 佢哋個個都肺炎
你啲高官嘴臉 我就想贈你兩拳

你唔撚得 你就要落台
你死都唔撚肯走 咁咪等於獨裁
你哋一大班廢柴 個個顧住擦鞋
不義不仁 恰鳩我哋啲低下層

Say What The Fuck
你出嚟同我對質
Say What The Fuck
我出嚟同你對質

Say What The Fuck
Say What The Fuck
Say What The Fuck
Say What The Fuck

What The Fuck
What The Fuck

最後希望大家揸緊中指 唔好放棄

你不要放棄 堅持到尾
自由要接捧 我地要靠哂你
(one 平等 一個Freedom)
不管犧牲幾多 揸緊中指我道理
不自由 毋寧死
妥協最後 失敗者只會係你
(不能容忍 世界變成咁)
犧牲幾多 揸緊中指我道理

one 平等 一個Freedom
不能容忍個世界點解變成咁
鬥爭不斷發生 太多狡猾聲音
為左自由兩個字 太多人無辜犧牲

one 平等 一個Freedom
為自由追尋 同權力繼續繼續抗衡
不聽天由人 自由不分富貧
平等自由應該屬於 每一個人